求換底板建議！

今日部機開唔著，疑似燒底板：
開機，轉一下風扇，停，轉一下風扇，停，轉一下風扇，停，轉一下風扇，停，無限loop.....
已拆機試過曬，得返火牛同底板時，都仲係咁，我用個火牛插另一部機，無事。
所以懷疑係壞底板⋯⋯

聽講換底板要留意cpu，我係電腦白癡，求巴打指引！
好彩之前有cap底cpu同底板資料：

圖：

第一代咁舊

買新

即係？

巴打有無好介紹？